【被認罪】被俘烏克蘭船員承認受基輔政府指示存心挑釁

“通過當局的直接命令”：烏克蘭海軍在刻赤海峽的船隻的挑釁由烏克蘭安全局官員協調

俄方版本

個order係挑釁俄羅斯？然後連最低級既船員都知
俄羅斯當人白痴？

俄羅斯同支共一樣都當人係白痴架啦。

打咗架馬航落嚟又唔認

派軍入烏東又話唔關佢事。

世界毒瘤

烏克蘭個ORDER應該係咁
「全員聽令 我地去挑釁俄羅斯發動戰爭! 起航!」

當全人類都係3歲細路哥咩屌你

中俄d垃圾野一脈相承

銅鑼灣書店職員 都拍片承認自己做錯左, 公安拘捕自己係正確的

支俄一家親

個d係叫俄羅斯人民志願軍